正式宣布黑警係我地最佳公僕

經過之處，無不

深藍變中立
淺藍變淺黃
淺黃變勇武

多謝你呀9527

召喚戰士一人一信爭取幫黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

狗變鼠最佳示範
過街老鼠，人人喊打

依家仲要開槍唔駛本
行過見邊個唔順超拉左先算
完全係發起緊黃色革命

黑警依家出動壓力大到痴線 過街老鼠人人喊打 要不停打人攻擊人洩憤 應該好快頂唔順

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

唔好咁話佢地啦
佢地為左民主已經眾叛親離
人在曹營心在漢好辛苦架
你估慈母易做架

咁要十八區周圍行

不得了
戥佢地陰公做到仆心仆命
小心仆埋街呀

其實佢地off duty既時候會有咩諗法呢 或者佢地應該想象下如果係自己係平民 自己或者親人俾黑警咁暴力對待 佢地會有咩感受？

唔記得要翻譯佢地先睇得明

汪汪汪汪
汪

Off duty嘅時候梗係去遊行啦
為市民服務

隔一兩日出黎行返轉，
成條街黃晒，
林鄭多得你地唔少

榮幸